【絲打入】有著過百褶裙嘅請入

百褶裙入面咪連埋條打底褲
如果係街條打底褲縮咗上去點整返好佢

入廁所整返佢

我幫你整

係巴士

男人黎 別幻想咁多

打底褲就唔需要着啦

格劍啱玩？

內建打底褲
巴打走啦屌

格離有冇人 冇人就快手啲整番

全車都係人

我臨出門口去完廁所就咁著返條裙 唔記得入面掉打底褲
跟住行行下先醒起
屌仲要係淺色裙

*條

咁咪唔好整住，搵野遮一遮先囉 大個女架啦，呢啲事自己識處理

好撚尷尬

咁下次着長裙咪算囉

啱

想脫臍毛要幾錢

正啊喂 入商場廁所搞搞佢啦

係女嘅會知要點做，除非係男....

郁一郁條鳩就可以拉番條打底落黎啦
大概十五分鐘ok

點解百摺裙係連打底褲？